德國留學生揮手

DSE又放咗榜啦，又冇人打算去德國升學？

有